［法院陷家產］韓正下達指令要求三權合作，為止暴制亂整頓司法機關！

毓民：若果之後有示威者告唔入，法官會開始有壓力。普通法好快玩完，已經唔係換個特首就可以解決嘅問題。

終審法院首席法官和終審法院其他法官，根據司法人員推薦委員會推薦，由香港特別行政區（香港特區）行政長官任命。
根據《基本法》，終審法院首席法官和終審法院其他法官的任命，須由行政長官徴得立法會同意，並報中華人民共和國全國人民代表大會常務委員會（全國人大常委會）。

‘韓正稱，止暴制亂、恢復秩序是香港社會目前最重要的工作，也是行政、立法、司法機關的共同責任和最大共識’

香港一早玩撚完啦

司法失守既話，香港人會絕望，第2日番

屌佢老母
本身三權分立
佢而家叫合作

三權合埋歷史上都係死路一條，睇下中國歷朝歷代就知

邊個仲信體制有希望既就係on9仔

即係中央集權啦

體制都要靠人去維護，所以一定要時代革命，推翻破壞制度嘅人

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

真係玩撚完

一早已玩完喇 仲以為有險可守?

無架啦
呢個世界有邊個革命可以唔駛勇武

紅底法官list,全部紅到出哂面雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

快撚啲
攬炒
外資走緊啦

呢頭英國出聲話唔好再俾英國法官去香港終審庭審案, 連英國都怕咗支共玩壞英國法治個金漆招牌

推